望住D對話由冷轉熱再轉冷，真係好欷虛

話說早幾個月用app識咗個女仔，佢本身都係無乜嘢講嗰類

傾傾下佢忽然變得好熱情，雖然都唔係回得快，但字裡行間睇得出同一開始嗰陣有分別，又會問下我鍾意做啲咩啊、放假有咩做之類

到咗情人節之後嗰日，佢無啦啦祝我情人節快樂，我都好surprise...

傾落原來我同佢都有玩同一隻game，佢仲好熱情咁話俾佢另一個多餘帳號我

後尾傾到又成日想借啲意約我出嚟，咁我都當然有把握呢個signal，主動約下佢 ，問佢幾時得閒，本身都諗住上星期約到，但係佢話病咗，咁佢打電話俾我話唔好意思，咁我都信佢，同埋都約好咗嚟緊個週末出嚟

但早兩日佢話想要返個帳號，佢話見我少用，我feel到有D唔妥，因為佢之前都話無用。之後D對話就冷淡咗好多，隔勁耐先回...

唉，我都唔知嚟緊出嚟見面會點...

我都希望我諗多咗，但佢做啲嘢真係好令人誤會有希望

閱讀理解咩?頂你

又冇叫你買點數,仲想點?